笑人神探炒車果d偽善撚個心態同小學雞一樣

佢舉手答錯老師條問題呀，哈哈哈哈哈哈哈哈哈